利狗班勝利球迷好可恥

班垃圾

依樣我肯定你屈緊利物浦

利物浦對上一次拎冠軍都講緊2012年

何來勝利球迷？

英超

亞洲挑戰賽冠軍

為左自己既面子而唔去承認有幾想曼狗贏波

好可恥

自已愛隊38 場得60 幾分
有時真係忍唔住會笑
仲學人串柒柒

邊隊我愛隊 ？ 垃圾曼？

我同利迷一樣琴晚想曼贏就係曼狗 ？

聯賽盃呢d飛機盃都計？

之後連續6年四大皆空
何來勝利球迷

睇唔出英超邊隊會38場60幾分

反利就係曼, 反曼就係利
總之呢個世界得曼迷同利迷